羽毛球搵腳(紅磡附近, poly)

打到全場
識少少步法
對打/練技術都OK
有意留tg

廢材預5預?

Poly ok tg:pepticulcer

睇左搵腳毛

係附近出沒

my tg: gamerhkswh

有無tg group join

有係poly打開 但係係痴frd 同埋無咩技術可言

紅磡人，有打開但姿勢果d就算9數

紅磡人

我平時係紅館打開

係poly同朋友打開

[url]t.m/small_small_toxic[/url]

識打

TKO人不過想打
@kabe997

想join仲收唔收人？
Poly, 識打, 單雙都okay

Poly人*